朱利安尼：共和黨已控制參議院並在眾議院取得優勢

有麵神助攻，拜登sure win
麵咪媽：拜登一定當選美國總統

唔係民主黨多啲咩

戰時總統吧，乜都假，冇人信得過

睇MSM 肯定係

MSM 同 AP 幫我登幫到出晒面

拜登必勝

差少少姐，前日侵落後成百票都俾班盲撐講到肯定反cup連任咁啦

所有同GOP有關嘅tweet都俾人censored

因為佢地瀨地硬

民煮黨本身諗住控制晒兩院

GA senators要等次輪 david pardue係 voter turnout比anti-trump推高下僅僅過唔到50...下次齋選senate一定無咁多anti-trump投既咁

要兩席連任到一席先control到senate

house爭3x席點追

twitter話係fake

朱利亞利可信性已經同郭民貴同班農差唔多

呢篇文有咩fake
咁house的確有gain 到wo

連登仔唔會理
總之對trump有利就信㗎啦

"it's clear that trump won" 邊撚度clear？

唔想俾五毛扣我帽子

只係之前佢多次係啲非有認受性既媒體講Hunter Biden啲野，但又無證據證明到，所以佢講野變到媒嘩眾取寵

咁佢地claim 緊Trump應該要贏
頂多個人意見，點都未到fake news

現任232vs198
投緊就208vs193
都唔係穩過堆法案

通俄門做假
同埋fake poll已令到NYT , CNN, Bloomberg, Washington post可信性同 CCTV 差唔多

總之反侵力一味搞分化

唔係真心撐拜登

對支那不利當睇唔到

好丫
一拍兩散
睇下民主黨做得d 咩出黎
講撚到天花龍鳳

共和黨已控制參議院

50對46+2
要1月GA次輪投票保多席先有51

如果唔係50-50 harris就做tiebreaker玩哂

宜家仲有咩媒體有認受性?

hunter 重有冇野爆?

一毛你老母好多人排緊隊啊

美國參眾兩院改選未有結果 共和黨在參議院暫取48席
2020-11-05 HKT 10:44
美國參眾兩院改選未有結果。（shutterstock）
美國參眾兩院改選未有結果。（shutterstock）
美國大選同時改選眾議院全部議席，以及參議院大約三分一議席，暫時仍未有政黨得票過半。

根據《美聯社》，共和黨暫時在參議院的100席當中，取得48席，未過半數；民主黨暫時取得46席，其他政黨就有2席，仍有4席未有結果。

至於眾議院，民主黨暫時取得204席，亦未過半數；共和黨暫時取得190席。

美國參眾兩院改選未有政黨取得過半優勢
2020-11-06 HKT 11:51
共和黨暫時在參議院拿到48席，仍未過半數。（shutterstock）
共和黨暫時在參議院拿到48席，仍未過半數。（shutterstock）
美國大選同時改選眾議院全部議席，以及參議院大約三分一議席。

根據美聯社推算，共和黨暫時在參議院的100席當中，拿到48席；民主黨暫時就有46席，兩黨都未取得過半數的優勢。

至於眾議院的435席，民主黨暫時取得208席，共和黨暫時取得193席，亦未有政黨得票過半。

樓主標題寫得唔準確…

佢話gaining in the House ，意思係眾議院內共和黨議席有所增加…但其實應該過唔到半數，所以稱唔上控制眾議院…

不過都算係進步（而且出乎意料），兩年後國會再改選，就真係有機會控制參眾兩院喇…然後，等Pence、Pompeo （或者Ivanka)2024回朝啦！

Senate seats are up for election once every six years. There are 35 seats up for this year's Senate elections including special elections in Arizona and Georgia. The Democrats need to flip four seats to gain control. The Republicans need to retain at least 21 seats to keep control.
而家共和差3席

Some or all of the content shared in this Tweet is disputed and might be misleading about an election or other civic process. Learn more

收皮啦屌你老母
打句開news conference 都比人審查呀on9

冇 美國主流媒體都係dems左膠控制
fb twitter又係佢地班人

north carolina贏左9成
alaska贏左9成9

差Ga要1/2

美國主流媒體、社交平台，為咗撐Biden，已經不擇手段，幾無恥幾骯髒嘅野都做得出

親共和黨金主選完之後
會唔會自己搞social media
香港人實跟隊轉過去

智障twitter 咁都要加人Label

即係其實多人支持共和黨但唔支持侵？

其實兩院民主共和都無咩所謂，兩院反共係真共識，先頭兩院反共既法案都過到，係驚總統親共多D依家只係希望拜登無魄力反對兩院既決定仲有拜登既左膠班子會唔會好似彭斯，蓬佩奧咁強硬總之都係前景唔樂觀，支那好有可能可以回氣

登： 喂，人權法要交貨，畀幾個名黎
平：呢幾個講我壞話，搞佢地啦， condom我大把

GA第一席應該無懸念吧
應該有第一席加NC同Ala已經夠?

係

好有可能

條tweet已經like唔到rt唔到
fucking big tech

民主黨會學trump 簽行政指令

人生第一次經歷美國公司係咁黑暗